鄭松泰應該要做立法會陳雲，而非立法會戴耀廷

老衲應該做立法會看門口隻狗

老納係連登陳雲

係咁講啲嘢搏關注？！

話自己？